[{"repairJobId": "2020-05-0001", "internalSerial": "C-0013-2018", "toolName": "Wire Belt Conveyor", "problem": "ชุดเกียร์มอเตอร์ชำรุด ไม่สามารถหมุนได้", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-05-04 15:51:14", "remark": "Wire Belt BW600 x L3000mm B2L-013", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สุทธิวุช ขอนผักแว่น", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-05-0002", "internalSerial": "177127", "toolName": "Super Heated Steam (เครื่องอบ)", "problem": "Heater 2 ของ chamber1 ไม่สามารถทำงานได้ breaker trip ทุกครั้งเมื่อ heater 2 ON", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-05-13 06:20:55", "remark": "Super Heated Steam F2L-052", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-05-0003", "internalSerial": "C-0014-2018", "toolName": "Wire Belt Conveyor", "problem": "มอเตอร์ขดลวดผิดปกติ 1 ขด มอเตอร์ไหม้", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-05-13 07:35:12", "remark": "Wire Belt BW600 x L3500mm B2L-014", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-15 03:55:45", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "คุณเอกชัย  เดชพร", "failureCode": "FC01(6M)", "failureDescriptionEng": " Electric", "failureDescriptionTha": "Electric", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขดลวดมอเตอร์ขาด 1 ขด", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์\n", "engineer": "คุณเอกชัย  เดชพร", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-05-0004", "internalSerial": "E050970205021", "toolName": "Swing Loder", "problem": "น๊อตยึดฐานบล็อค emergency หาย และบล็อค  emergency แตกชำรุด", "informByFullname": "สนธยา บองกระโทก", "informDate": "2020-05-15 00:31:22", "remark": "Swing Loder F2L-002", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สนธยา บองกระโทก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-05-0005", "internalSerial": "F2L-072", "toolName": "Flour Sprinkle Machine (เครื่องโรยแป้ง)", "problem": "สายพานหักชำรุด ที่แกนสานต่อของสายพานยาวตลอดผืน", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-05-20 06:22:18", "remark": "เครื่องคลุกแป้ง DB4 TMT", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-20 17:25:25", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "คุณเอกชัย  เดชพร", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุดจากการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนสายพานเว้นใหม่", "engineer": "คุณอนุชิต  ชัยปลัด", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-05-0006", "internalSerial": "177127", "toolName": "Super Heated Steam (เครื่องอบ)", "problem": "Temp chamber 6 ชำรุด ทำการพ่วงสัญญาณจาก Temp chamber5 ไว้ก่อนชั่วคราว\n", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-05-20 22:03:49", "remark": "Super Heated Steam F2L-052", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-22 04:25:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "คุณเอกชัย  เดชพร", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC06-TMT-2", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "แสดงผลอุณหภูมิเพี้ยน", "solution": "ถอดปรับติดตั้งใหม่", "engineer": "คุณเอกชัย  เดชพร", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-05-0007", "internalSerial": "177127", "toolName": "Super Heated Steam (เครื่องอบ)", "problem": "ชุดพัดลมมีเสียงดังผิดปกติ ลักษณะลูกปืนแตก", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-05-20 22:05:30", "remark": "Super Heated Steam F2L-052", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-05-0008", "internalSerial": "E051190105087", "toolName": "Scan Midi (เครื่องนวดเนื้อ)", "problem": "ระบบทำความเย็นไม่ทำงาน ทำความเย็นหม้อไม่ได้", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-05-23 05:35:16", "remark": "ScanMidi F2L-016", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-05-0009", "internalSerial": "177127", "toolName": "Super Heated Steam (เครื่องอบ)", "problem": "พัดลม chamber7 มีเสียงดังผิดปกติ ลักษณะลูกปืนชำรุด", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-05-26 08:23:12", "remark": "Super Heated Steam F2L-052", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "คุณชัชชัย  มวยกระโทก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-05-0010", "internalSerial": "177127", "toolName": "Super Heated Steam (เครื่องอบ)", "problem": "โมดูล I/O slot RYTBY3 ชำรุด", "informByFullname": "คุณอนุชิต  ชัยปลัด", "informDate": "2020-05-26 08:25:22", "remark": "Super Heated Steam F2L-052", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "คุณสำราญ ชาติศักดิ์", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}]